聯名戶口轉倉一問

如果聯名戶口想轉股票去單名戶口係咪唔得
有乜方法
銀行職員叫我賣咗啲股票再買過

應該唔得，因為本身股票屬於你兩個，而唔係你一個人